［無圖］香港人點解要歧視蝗？

支那+肥婆+廢老 終極原罪

真係有圖

呢啲樣真係ip都唔駛check都肯定係蝗黎

自私到

佢地個樣好似去走難咁

每樣都獨當一面 攞你命3000

屌越講我越撚興